{
  "# of Positions": "铺单档数",
  "% system will send email notification.": "%时，系统会发消息提示。",
  ", {aiMarketDifferenceDate} days remaining": "，剩余时长：{aiMarketDifferenceDate}天",
  ", {baseDifferenceDate} days remaining": "，剩余时长：{baseDifferenceDate}天",
  ", {priceProtectionDifferenceDate} days remaining": "，剩余时长：{priceProtectionDifferenceDate}天",
  ", {referencePriceDifferenceDate} days remaining": "，剩余时长：{referencePriceDifferenceDate}天",
  "API KEY": "",
  "API is not responding, please check back at a later time or contact client manager for immediate support.": "",
  "Account": "",
  "Account Name:": "账户名：",
  "Account Overview": "账户总览",
  "Apply for MyTrade MM Tool": "申请做市工具",
  "Asset change notification started": "资金变动提醒已启动",
  "Asset change notification stopped": "资金变动提醒已停止",
  "AutoBotSell Start": "一键出货",
  "Basic Services": "基础服务",
  "Basic Services - $500 USD / Pair / Month for all Basic Services": "",
  "Basic Services, expires on:": "基础服务：",
  "Big orders is set to 1000U/position for 3 positions, place at 0.5%, 1.25%, and 2% from market price respectively.": "大单金额1000U/档，会自动铺3档，分别离盘口0.5%，1.25%，和2%的位置。",
  "Big sell orders": "大额出货",
  "Bind API": "API绑定",
  "Buy Orders (Distance to Market Price)": "买单铺单范围（距离盘口的%）",
  "Buy orders started": "买单铺单已启动",
  "Buy orders stopped": "买单铺单已停止",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Buy Orders": "停止铺买单",
  "Cancel Sell Orders": "停止铺卖单",
  "Cash-out": "自动出货模块",
  "Cash-out started": "自动出货模块已启动",
  "Cash-out stopped": "自动出货模块已停止",
  "Cash-out(VIP Service)": "出货（增值服务）",
  "Cash-out, expires on:": "自动出货模块：",
  "Change Password": "更改密码",
  "Company Email:": "公司邮箱：",
  "Confirm": "",
  "Confirm New Password": "",
  "Congratulations!": "",
  "Contact Client Manager for 7 days free trial.": "联系客户经理免费领取7天试用权限。",
  "Convenient": "更方便",
  "Current Email": "当前邮箱",
  "Easy Start": "一键启动",
  "Email Setting": "设置接收提示的邮箱",
  "Email receiving notifications：": "请绑定接收提示邮箱",
  "Email updated": "邮箱已更新",
  "Exchange": "当前交易所",
  "Expiration Dates:": "账户有效期：",
  "Features and Pricing": "功能&价格",
  "Flexible": "更灵活",
  "Get Started Today": "",
  "Greater than this set price, bots will start to sell:": "设置触发价格（市价高于改该价格开始铺单出货）：",
  "If the market price falls below the set protection price, our system will auto generate a warning\nemail. Our bot will auto buy up below the protection price as price support.": "",
  "Instant Notification": "资金变动提醒",
  "Large Buy Support:": "大额买盘支撑：",
  "Large buy support saved": "大额买盘支撑已保存",
  "Liquidity Support": "铺单撤单模块",
  "List of Active Exchanges": "已绑定交易所列表",
  "Live": "已开启",
  "Login": "登录",
  "Low Cost": "更便宜",
  "Max Trading Volume": "最高日交易量",
  "Max trading volume must be greater than 5000USD/day.": "最高日交易量大于5000USD/天",
  "Min Trading Volume": "最低日交易量",
  "Min input must be greater than 0.05%": "铺单范围最小值必须大于 0.05%",
  "Min input must be less than Max Input": "铺单范围最小值必须大于最大值",
  "Min trading volume must be greater than 3000USD/day.": "最低日交易量大于3000USD/天",
  "My Account": "我的账号",
  "MyTrade Labs wish to empower projects do their own market making, not only can this solve the\ntrust issue between your project and MM service provider, you can also save a lot of money. \nThe MM fund is in your own account, we access your MM account via API and don't have the rights to \nwithdraw your assets.": "MyTrade Labs希望赋能项目方可以自己做市，既可以解决信任问题，也可以解决节省一大笔做市开销。资金一定要掌握在您自己的账户里，我们只需通过API来完成策略交易，无权提走您的资产，请保管好您自身的账号密码及谷歌验证码。",
  "MyTrade Market Making Tool": "Mytrade Labs做市工具",
  "New Password": "新密码",
  "Note: 7 days free trial of all services.Buy 6 Months, 1 Month free. Buy 12 Months, 3 Months free. If any questions, email": "",
  "Note: Buy support will be split in 50%-50% into two positions on the order book, 1% and 2% from market price respectively.": "说明：买盘支撑会分为2档，分别挂在离盘口1%和2%的位置，每档使用50%的金额。",
  "Note: When market price falls below the set price, system will send email notification.": "提示: 当市价低于护盘价格时，系统自动发邮件提醒。",
  "Note: anti-arbitrage code will be activated once the bot is live.": "提示: 开启后会自动启动反套利程序。",
  "Note: system will notify in 5 minutes intervals.": "提示：5分钟内产生的剧烈波动时系统会提醒。",
  "Note:Bot will self trade +/-0.05% of the current market price.": "提示：机器人会在盘口0.05%范围内随机刷量。",
  "Note：New email will auto replace the old email.": "提示：若输入新邮箱会自动替换掉之前绑定的邮箱。",
  "Notification Confirm": "确定绑定/替换",
  "Notification Start": "一键启动",
  "Notification Stop": "一键关闭",
  "Old Password": "旧密码",
  "Our client manager will reach out to you on Telegram soon.": "",
  "Our system will notify you about your assets change based on your settings.": "",
  "Place Buy Orders": "一键铺买单",
  "Place Sell Orders": "一键铺卖单",
  "Please choose": "请选择",
  "Please fill in the info below, our sales manager will contact you!": "",
  "Price Protection": "护盘价格模块",
  "Project Name:": "项目名称：",
  "Protection Price": "护盘价格模块",
  "Protection Price, expires on:": "护盘价格模块：",
  "Protection price bot started": "护盘价格模块已启动",
  "Protection price bot stopped": "护盘价格模块已停止",
  "Purpose of this account": "账号用途选择",
  "Reference Price": "参考价格设置",
  "Reference Price, expires on:": "参考价格：",
  "Reference price bot started": "参考价格已启动",
  "Reference price bot stopped": "参考价格已停止",
  "SECRET KEY": "",
  "Safer": "更安全",
  "Save": "保存",
  "Select": "",
  "Select Exchange": "交易所选择",
  "Select Pair": "交易对选择",
  "Select Reference Price Source(Support DEX):": "选择锚定价格来源(支持DEX) ：",
  "Sell Orders (Distance to Market Price)": "卖单铺单范围(距离盘口的%)",
  "Sell orders started": "卖单铺单已启动",
  "Sell orders stopped": "卖单铺单已停止",
  "Set Price:": "设置护盘价格：",
  "Small order is set to 100U, appear between sell 1-3 positions, at least 0.1% distance from market price.": "小单金额100U，会出现在卖1到卖3之间，至少离盘口0.1%的距离。",
  "Small sell order": "小额出货",
  "Start": "一键刷单",
  "Stop": "一键停止",
  "Stopped": "未开启",
  "Telegram:": "",
  "Total Amount": "铺单总金额",
  "Two passwords are not the same": "两次输入密码不一致",
  "USD, system will send email notification.": "USD时，系统每次都会自动提示。",
  "USD/day": "USD/天",
  "Unbind": "解除绑定",
  "Unbind API": "解除绑定API",
  "VIP Services": "增值服务",
  "VIP Services - $100 USD / Service / Pair / Month": "增值服务 - $100 USD / 服务 / 交易对 / 月",
  "VIP service expired, please contact our client manager for renewal.": "",
  "Volume Support": "刷单模块",
  "Volume support started": "刷单模块已启动",
  "Volume support stopped": "刷单模块已停止",
  "Website:": "",
  "When any of the two assets change more than": "当铺单账号资金变动超过",
  "When sold over": "成功出货超过",
  "When the market price is higher than your preset price, the bot helps you cash-out by placing\nselling orders on the order book. The bot has a combo strategy of both large sell orders and \nsmall sell orders.": "",
  "Wrong email format": "",
  "You can specify a price source from one of the listed exchanges and the bot will align to that \nprice. This key feature has integrated an anti-arbitrage bot to prevent your MM funds from \nother arbitrage bot.": "",
  "You can specify daily min and max trading volume, and the bot will trade randomly within \nthis range with no loss besides trading fee charged by each exchange.": "",
  "You can specify parameters for placing buy/sell limit orders, and the bot will auto place these \norders for you.": "",
  "logout": "退出登录",
  "please enter": "请输入"
}
